FGO [774] 牙敗幫手燈下港共得唔得

失敗卿是大家的

加漏咗新圖

點做野架 新鮮滾熱辣嗰張圖都無

牙敗
BTW個綠膠任過左十二點都未解到

勁

自動袋左

少左大魔女麥粥
明明每次活動連棋都換埋

無顯示解左但會自動加

上面有彈出黎過就自動袋

點解可以咁撚燈想問下目前為止有無人破過燈神卿功

信我

有開台抽嘅好似都中晒

如果有，牙敗仲唔拎黎做案例駁嘴咩

開台有失敗加持好似未輸過
晴天都成功反cup

牙敗燈力都幾持久下

改左信燈神教了

btw, 失敗自己中咗c呆未

我岩岩對住張圖跪拜完
即刻中左隻

燈力放出EX你估流架？

10符有望了

首先你要有咁上下石抽到牙敗忍唔到口先得

唯一神

btw 我是認真的多謝牙敗幫我BO2
同弓喜十香終於抽到

我希望大家收聲

Okay

遲d靠你了

失敗咁能勁

好

十香怨完2日 依家是咪又準備加入真香團了
真香

OK

牙敗是我們的神

屌你老母 差11隻金蛋 依家打故事關刷 好撚辛苦啊

Bd1是世界強者

一個蘋果都未必有一粒強呀清
屌佢老味成日出槍石fake人

Fgow 終於s晒d歌

葉Daddy幾時開個新活動可以瘋狂刷金蛋同病毒呀？

方展敗 是你?

精彩

張圖19年5月15改 牙敗成神都年幾了

第二首幾難

做緊project睇到失敗卿燈力無限笑撚到收唔到聲

聽聞牙敗又發功 燈左邊個?

十香

有牙敗係呢個po 係大家既福氣 下晝仲叫緊春既十香 今晚又有得開心入睡

2次裸跑,幾時找數

又裸跑牙?

開心仔

跑未

故事關d料 其實邊有10%咁高

望下個sample size就知準架啦

差11金蛋同4200萬就 101010到c呆囉

難跌到ON9

幾時再出hunting quest 刷蛋

我病毒同蛋都缺

下次搵牙敗燈要收聖晶石牙

刷一粒蛋刷咗３粒鐘終於全10

唔知點解殺生院著泳裝好似清純左咁

殺生院=會行走既肉便器

個post去得咁快

睇緊歐霸都笑緊

依個POST準備用到泳裝開

阿敗燈埋我係LLAS中埋神卡雪菜plz

要刷蛋發現小V幾好用

5點幾開始落雨嘈到瞓唔返

成功卿

渣架

刷到隻C傻就黎絆7都未夠料升兩招技

有幾個位 想加下好友
雖然唔係隻隻十技 但努力升緊

HUNTING唔打?

Hunting 有腎石咩

有冇ching有5週年生放link今日射咗波想睇返

咁多年燈力仲係咁勁

鍠星係之前活動關刷的
金強就HUNTING

比小V食晒

牙敗可摸以講句如果支共今年滅亡就裸跑

泳莫(黑杯) + 術Saber= cls
乜柒職都碾過 + 最少回百幾np

已經唔記得點合禮裝肥
做肥個件係唔係要突埋
用兩星定一星做底

肥個件1/2星突滿

謝

多5星好chur

Same啲煌星好難出

想抽友抽唔小心又抽咗cicon
仲要淨係得保底4星禮

under the same sky

如果fgow個關d 3d模成為常態就好了

30分鐘茅電

難得hunting出就緊係要打多1,2隻嘅用量啦

唔夠石抽福袋

出新機

一陣真女神轉生3又有片播

課啦望
BTW 隻東方已經唔想再課月卡以外嘅野

唔夠術餅

識左失敗咁耐 都未比佢燈過

因為你唔開台

下次儲夠1000石召喚失敗

騎文西係咪必須品
上年唔中 而家出埋術呆
好似唔抽唔得了

騎西勁 唔打殺 應該打乜都回得起

仲要配埋C傻完美瘋狂OC寶具

升下啲舊角上04食咗我一大堆塵, 骨 同 証
全部都係得返百幾粒

泳莫咪得
比張黑杯佢連殺職都輕鬆碾過
一定loop到

又食女DLLMCH

頭先對住抽，一符中左

師兄你又吹大咗

講真架

仲未中到術傻

有無清知而家最平嘅課金方法係點？唔要黑石

隻新呆又咁勁

大佬你d石用晒？

抽唔到泳莫
由開game開始玩 到而家都冇

神父 ： 唔用4星

信用卡

用陳宮啦
陳宮清頭兩wave 第三wave俾紅卡打手清都仲得

有但丁

咁我都唔會用1-3星既

唔講大英雄
陳宮咁勁都唔用？

術呆1000石先出畀我

唔用 抽到4 5星點解仲要用123星

因為唔夠cost 呀

台煮 即係10000yen 兌返$720 1pack咁？

8591 288games個啲有650一pack

6章要打柒秘係咪又要出多個grand

我嗰個非日區google ac信用卡用美金課，避10%消費稅
前日664@

十萬羊itunes卡蟹左

唔會啦
不過LB6入面都已經有個Grand
即係LB6會有2件超麻煩事

一個grand搞晒兩件事？定留番秘俾GD 搞

Thx清

秘係外來野，幾肯定係GD搞

懷念大家係非洲課金嘅日子

課到滙率升

會唔會最後LB6要打兩隻beast

google仲要一力承擔 冇ban柒我地

10 pack 都唔中？

今日都仲係644

追到BO1就收工啦

以前都係課金就轉ac去an 課完再轉返ios 但每次咁做太麻煩放棄左

其實未用
只要入定黎驚AN升到貴過iOS

0課 淨用佢今次活動送嘅石
70抽以下中三隻 sorry

想問下宇宙凜大概咩月分復刻
雖然難估 但係係咪今年之內實有？

rap

HALO延期

上次SW1第1次同復刻隔左2年

屌那星

我覺得海豹po上嚟都係seek attention
唔好理佢就得

勁呀,XSX係遊戲機史上第1部無獨佔護航作品嘅機

打手緊要啲喎清

我意思升寶效率唔大, 自備打手玩雙C呆呢個POINT重要啲

玩左5年FGO有咩風浪未見過

200寶5都見過啦, 呢D碎料

幾符都見過了

叫葉daddy開放重復沙煩使用權

臨時加入BB將會係17號維修後解決

即係預告左泳裝17號開波

有無張gif睇翻 好耐無見過

堆肥堆到傻

我好想笑.GIF

上年幫fd抽泳武50抽寶4+歪左隻白貞,這些機會不是屬於我的,之後無再幫fd抽過卡

佢有無幫你含

我燈唔到自己

我以為70抽寶5添

This?

ys

有,屌埋佢屎眼添

騎文西好似唔太必要？
佢打術多 但打術就個個都回得起 例如泳武 陳宮

咁大個仔都未試過課一單內中多過一隻五星
大家中多幾隻會有咩感受

冇泳武都要抽架啦

佢打殺以外都回得起

現在係睇殺唔殺得死

如果第3t 可以chain雙呆寶貝 配黑杯

有冇能力同泳武一戰？

Btw 寶2 lv100泳武 30技

打肥 唔裝禮裝都回到100np

所以只要活動關唔太過分

泳武藏6禮不是問題

睇c呆寶幾啦

應該差唔遠

佢個問題係隻野真係好柒 衣著又好 寶具又好

我用02 件衫 ok 啦

入面提到17號有維護
即係17號出夏活

著3條泳褲

清有d勁 不過打機唔課金 捨棄

忍唔住了

想問下要刷書頁刷邊關好
而家半減係咪刷矅日好d

術呆真是打穿左天花板，斯卡哈都是50魔放50NP, 她是50魔放50NP加30黃金率，依家差不多所有藍卡AOE都可以3連。

抽左三百幾石都不中，課左一單。

呢隻值得課到中

泳裝牙貓/小紅出一隻俾我

暫時嚟講都係睇埋pool2先

刷qp

呢隻廢game d qp永遠唔會夠用

但我諗緊到時係直屌埋pool1定點
不過pool2應該都係傻巴臉

5星泳XA AV職逼害呆毛教

會刷 但都缺料升技

藍寶全體

但得1hit

呢隻抽唔到就好似前年抽唔到cba咁

明>梅>cba>術呆
隻隻都key

俾蛋我換

希望有黑沖

QP有半減緊係刷Qp先

又邊撚個未升爆放出黎呀

唔係話式1HIT都連射到咩

3技都算 真係有人唔最尾先升技1/技2 我都中左幾次伏

有人最尾*

大把

不過當年初出CBA都係咁 忍下啦

999先係最仆街

我 10 10 9 都唔夠膽放出嚟掛

好似每2年要交一次會費咁。

梳

刷兩條體都冇書頁係咩料

4條體無武肺病毒都試過

唔洗問,直接DEL

之前10 10 8就放咗出嚟

大佬例外的

唔中就唔駛比人刪好友

要換人

Del我未

10條得1蛋

17號有泳裝pv就知使唔使等埋pool2

用返自己果隻算
好友擺返去後面

今日就同你做忌

搞乜呀你,隻弓呆未黃嘅

用自己既他媽摸+C傻就唔洗煩揀錯fd

開隻貓/雀俾我

牙狐+C呆唔係隻隻都得

無打手係真 本身玩開紅卡隊

除左泳貞同莫, 基本都要拎返D 50NP裝先可以呆狐

逼害非洲人

狐週回呢啲冇討論價值

千祈唔好用 用左以後唔中5星

就黎刷夠數了

牙狐頂左咁多年 冇功都有勞...

今日開泳裝

下星期啦

前者要用10np衫？咁雙呆極地衫會唔會大力d

最快17號
嗰日有維修

Critical

15號先有一粒結晶換

感覺布姐係活動送

友抽幾時加咗saber lily

好似加咗半年都有

ching衰左乜嘢

我用左都唔中c呆，點解

衰(?)在日日母豬GBF，FGO做登入黨連新聞都唔睇

051,795,096
有一位，留game id

FGO咁護肝都唔玩 辣殺

會

呆狐道中大力啲，雙呆打BOSS大力啲

貞雙呆t1係可以叉滿一隻呆寶具

最快都要尾關先叉得滿
本身呢隊尾關個傷都贏左啦

屌，眼花
當我無講過

因為你無課金

上面個海豹曬卡
第一次見咁多人負評

快d 11點啦

算少la

咪係 我開SER2符中即PO上黎都係得2個負皮

10 10 6放出黎會唔會比人del

都叫做有打埋主線

想要隻幼文西

試下

佢個sorry累事

想寶2

唔敢呀師父

力架又唔升曬技放出黎

原來未死

我都係aim寶2
留力泳裝

佢仲有玩咩

做咩又番黎

c呆的錯

好似見過再多啲嘅負皮數

有 見佢中左術呆 但係唔升技

珍

同步率咁高

我無曬肥了

冇錢冇素材升 唔敢掛

出CBA果陣寶解左巖窟王,今次會唔會係夏活借啲意寶解埋狂武藏,雖然依家已經好大力

嗰次係跟周年強化名義
先強化 後pickup

今次重點在殺生院咩職
係殺就fatfat

好淫

散左?

牙狐

正

吾王去到邊都要cos 企鵝

如果隻件被都做到咁大應該都幾阻訂

個box藍得殺生丸同大公見得下場面

無

負皮

單體
嫁王 bo 4
弓呆 bo 5
大公 bo 2

全體
泳武藏 bo 2
宇宙G bo 2
幻文西 bo2

紫式部著+絆裝都刷到狂關
開心完先發現原來魔性特攻左

失敗大神一陣幫下我好唔好

裸跑次數+1

穩了

照佢張出貓紙睇
紫式部係刷到狂

留名

恥笑C狐回哂本啦

我寧願牙狐有0e

1符等氣流

最後既波紋

係咪有lin

太強了

牙敗真神

真係癲

Cls咁快完左

咩樹

全飛高post都迫害我

再次降臨

屌你老母個個人都幫就係唔幫我

神蹟

晴天嘅黑氣都敵唔過牙敗

我祝牙敗唔再做燈神
阿敗唔駛課金就中新五星

看見神了

有無咁撚屈

有失敗冇窮人

牙敗是月豬的牧者

感恩敗神
我的神就在這裡

你到底肯課金開台未

課未

我由上年5月見證神蹟到依家 無人破到燈神卿功

唔課點會降臨

又唔開台又唔課金
點燈

當年佢一句說話我就三粒石中cba
駛鬼開台咩

同牙敗相性最差嘅係我

痴線 開台有敗神 幾乎90% 10分鐘內秒殺Pool池 計埋等人入

更新

但燈到黃左

今次只係意外

HF？

果然有HF了

燈下我幾句得唔得

HF改模靈衣已實裝

終於實裝,已經唔記得幾耐之前講過

個0e好廢喎

同吾王01有幾多分別

唔換了 無呆毛

葉狗迫害呀屌

當年真人版阿拉丁真係應該搵牙敗去做燈神

唔好再g擊我了

幫下牙電

有失敗就再無非洲人

讓我們再次見證神蹟

幫下牙電 燈下電姆幾時醒

無2004斷片嘅今次好拎啦

抽卡我只信燈神教

呆毛EX好似多左風王鐵槌後飛斬

大姐icon多左舉手,易認好多

成功
5餅2魚

大家姐同二家姐都更新左模

咁三家姐呢

開寶具解除風王結界嗰下真係值回票價

好耐無見

三家姐唔係一早更新左咩

一隻C呆 引到咁多老屎忽上水

型

牙敗公連燈唔燈到

再加下嘢嘛

反葉分子是咪已經全部陣亡

咁先係icon要有既待遇

NOBU選組十月再出擊

原本靈基一有冇呢個效果?

我0課一年了

幾時燈一燈我

我今朝先用完，有

咁都係唔升住
缺料

好明顯就泳裝沙煩嘅野
我估係魔伊嘅效果對像

搞細路？ fbi

對loli特攻
咩角咁危險

幾肯定係對細路派buff
已經可以預見到啲人到時又畫圖撚鳩迦摩

終於

話唔定係殺生院派比安徒生呢

到底咩情況先會要牙狐OT

上面條link入邊無安徒生喎

想問件2004斷片件衫係咪要升吓先回到上100% np
用寶一宇宙凜 開np 率提升都係上到89

禮裝用 空を道とし np率加20%的

never forgive never forget

刺殺葉狗

10lv先有50%黃金率
呢件好易升架咋

諗唔明點解有清姬用年齡計?

簽左不反對通知書

錯過咗神蹟
晴天抽咗幾多下寶5?

佢差LAST一隻 課1PACK 30定40抽就中左

定係小孩子合眾國活動

情人節櫻個張有30np率

今朝打強

是咪你搶撚晒我啲蛋
雖遠必豬

今日約一條體一粒

清姬 12歲

可憐哪.jpg
抵啦 之前hunting唔打
我升完c呆好似仲有70粒

除左黑杯 應該係笑顔のしるし最好用
用呢張基本上BO1都有得3T

樓樓上一定未見過FGO百幾負評

12歲就有副咁咸濕嘅BODY 大個左點算

原來個list無迦摩

打英雄之證應該照打free quest定修練場?

FQ
去美國打，順便打埋塵

C呆04果5個橙色素材邊度有得打?

2.5.1

Thx

靈1開寶都有呢一幕

有套甲個feel完全唔同
係熟悉嘅FSN

好彩果陣屎忽痕寶5左隻宇宙凜姐

你係咪想講 叫我搵百幾負評個PO睇呀?
就係未見過先咁講

我都嗰次都唔知點解抽下抽下黃左

屌果陣諗住bo5但係果期窮到食樹皮 剩係夠錢bo2 而家要等
不過好彩一早餵滿聖杯同滿金狗 都好好用

我好似抽抽下3左跟住索性黃埋佢
反正無寶5 AOE仇

呆毛配邊隻打手最泛用?

陳宮

太空凜同泳武藏

咁唔抽達文西了, 留石先

留到下年

泳武藏唔使咁耐掛?

好撚仁

複刻過左,差唔多要啦

原來岩岩完左

X千萬DL好快又會有

好似唔錯

騎可以用返黑杯泳莫
幼文西定位反而偏向打90+嘅古怪配置用

仲諗住升吓其他衫
本身綠卡周回用回20np 有洗卡嗰套

差一張先突到
黑杯得兩張

我都一樣情況

雖然上次SW1隔左一年先復刻
但今次撞武廢產能唔夠，都幾大機會今年就復刻SW2
性價比上黑杯太空凜仲高泳武藏
點轉meta都唔會有影響，自充50再自選寶具卡色

一係用狐呆一係陳宮

打左成日蛋
終於可以收工

咁就忍手等等
黑杯突二，寶石仲係得一張

我都情況差唔多，得寶2幼文西，諗緊升幼文西寶定抽太空G好

升泳武升到無曬英雄證,金閃祭係咪每次都有英雄證係BOX入面?係既話依家唔刷住

幻文西bo2已經好正

我都想

希望復槍狐再加個強化

諗起唔知邊個話成日將女人格肋底畫到成個西咁

寶二文西連發ok?夠力嗎？

配黑杯應該任你舞

呢D睇動畫咪算

四驅車走左去玩淫game

金閃際刷堆蛇玉仲係500+

冇乜用過

玩左兩三個月啦

終於等到件2004斷片

唔係第二部上都送過1次？
你雖然無

可能果陣我未玩

用手勢整左個友抽輔助
即刻輕鬆左唔少

巴打諗成點

依家得酒吞 C呆救唔到

Zeta added

劍儀式

咪話左換人就救到劍式
酒吞係連換人都唔得

1hit光炮都救到

講到牙狐本身會有人用咁

即死wor

是但一招加個np率先得

想問大家點直播手機遊戲上twitch?
平時只會用佢睇台灣妹打機
未用過做直播

1hit 魅影 4星尼祿 都救到
所以真正嘅奇女子係酒吞
睇佢根性可以點改

又有人想求唯一神降臨

你想降神?

有咩台妹推介

睇下神蹟可唔可以去到另一隻驚

另一隻驚需要

Hani added

AEO added

加哂以上咁多位巴打

90+呢轉之前6禮周回，狐唔會特別少人用過梅/師匠

+我

我full咗了

刪除2d好友加我

差少少就夠錢升埋10技，可以唔洗再食果

weak added

Py added

Kam added

改良到友抽可以好似開BOX咁
唯一會炒就係抽到小安/LILY

用1寶泳武藏+2Caber周回有時候會得98np
打殺同狂都試過，狂我預左會唔夠100，
唔知係咪關我黑杯得60lv事
要追寶lv了

FQ有無邊關係全狂職？ 想試下啲禮裝嘅NP回收好用啲

邊個撚樣8/8/8都放出黎

del咗佢啦

升滿黑杯先啦
之後再100埋泳武
寶一應該大多情況都得

對唔住大佬

就係冇抽滿，FZ活動個陣冇抽滿
依家用住其他禮裝都順利周回到既

你又知佢有加我

一定要抽c呆
陳宮都連發到

211 847 246 一個位

我都係用陳宮打蛋 因為個關3狂3狂1出蛋龍= =
今日打左11隻蛋
準備掛310c呆了

Added

3技唔滿都算 12技都唔滿放出黎唔知做乜鳩

餵杯比泳武試試
應該有排先再復刻

唉唉又勝

害人

同文西禮無突滿放出黎一樣咁仆街

係 騷格拉底
緋月アキラ

我仲放緊tamamo

終於有得抖

咁呢2個職都係np回收會少啲嘅職黎

印度 四角遺址

新手冇乜朋友
求吓巴打們加下我啦唔該

仲有好多頭2wave全狂
牆村又係
阿特蘭蒂斯復仇女神島同隱關都係

終於150 又多個位

打蛋我用一隻CBA+雪山櫻+貝迪維爾 好似同大家脫節咁
夾埋㩒7次掣 幾方便

紫之嵐 added

打蛋我用紅卡隊都係按7下
不過想升下c呆d絆姐
c呆係連絆禮都屈 10%art + 10%np回收 cls

k100 add

但我0課左 唔好期待我有活動農具

有15個位
加左請通知

又真 我仲諗住遲早絆十慢慢搞

墓井户

變相拉埋條仔一齊入

一直都用泳武刷嘢，依家仲可以升埋c呆絆

叫咩名

亞榮

126783787
新手求add

有無以前邊個圖打邊個料個個google doc link

我有

#583都加咗

我加左， 叫ティムチ

377 831 015
5個位
想要突爆文西裝C傻/CSOR

加左留名

added 叫亞榮

加左，叫薰

無既

見到你 係咪一早加左

336,197,337
來一點術呆

薰加左

得閒數左下，班藍卡惡霸我都好高寶

加左叫薰

屌 好似真係 岩岩先禁完你仲心諗原來會自動加

btw我仲差3粒武肺先升滿

3技夠10就得啦

推多下先

大佬加左 亞榮

hani added

最近回鍋冇乜fd，希望有人加下

整左十幾張禮裝肥
仲有4百萬友情點

燈神11點可唔可以燈我另一隻game抽到神卡？

唔識搞twitch app手機game直播

我淨係得泳武寶5 跟住就要數肥雞同幼文西寶2

GOOGLE下一定有教學

搵過就話要直播遊戲就要駁電腦

你高估左佢智商

牙櫻專撚FGO PO

得大公高寶

阿敗⋯我係咪要準備個西瓜

先見之明牙台主

係咪有台開

戰鬥速度點解快咁多
有冇得較冇咁快

搞唔掂
淨係叫我開鏡頭

fes限10抽保底我屌

你用乜野開台

跟晴天一樣用twitch

六次十連 寶2收工
仲有150粒等泳裝

軟件呢
定用手機apps

twitch 個手機app

500石 收工

簡簡單單用Omlet Arcade 咪算

唉⋯石就抽哂燈神仲潛埋水
唯有儲夠石等月尾fes再搏
雖然機率由0.241跌到0.05

我搵左幾十秒都搵到呢個

我都搵到了但已經冇石抽了

唔課點開始降神儀式

點解你唔等燈神先抽 係都要手賤
有幾個辦你睇架喎

LLAS仲燒錢過FGO
之前補完貨冇錢了
仲要去開果間有人中招依家未知開返未

fes ur pick up聽朝截
雖然已經習慣
但被有神卡既對手/大佬蹂躪真係唔係辦法

養老婆驚有咩所謂

呢d鑲d金係身到係咩意思

防水彩繪掛

開始追文西

一團雙推只中一個都難
仲要係又靚性能又勁

降神嗎?

兩次十連加十符已見d運比C呆吸走哂
留石算

唔抽唔知時運高

明顯抽C呆用哂
寶一又無咩用
等泳二池或抽西哥算

有咩禮裝升100lv推薦
已100lv有寶石翁 黑杯 相撲 醉貞 月勝 情人節櫻 笑顏

抽幾口先

瑪奇瑪

想問下點升禮裝lv比較有效率？

想睇炸彈妹H漫多D

差D比人陰左
零時正開網上預約HF飛
好彩TOHO個網夠垃圾
不停死SER令到遲左廿分鐘都買到特別場飛

突滿啲1星禮

都打算升呢張 綠卡就諗住升張聖誕節送個張50np
藍卡有無類似ge禮裝

MOFU好耶

愛MOFU

我都好想睇點解香港仲未有...

寶一武藏食唔食杯好

黑杯其實夠晒力

活動可能放得5張禮裝 得寶1的話

5張我不如用番綠卡..禁少幾個制..
多1000攻又好似真係影響唔大..

完全醒唔起原來泳貞bo2咗

仲推緊LOSTBEST 4推撚左2日都未推完長撚到幾時先到5

刷左40粒金果 而家仲差3粒武肺

比定lin先啦

諗住50抽下文西 點知20抽就搞掂左

賽車嗰張潛水瑪修？

C呆掛錢裝定掛絆裝好

我都想問 點解要掛錢裝

因為咁樣打錢小文西唔使用寶石伯 但我想知邊張多人用

呢張正 之前有升
升到一半先發現唔係全加攻

絆裝啦 仲刷緊武肺呀

加80%寶具傷喎

d金強刷到嘔

seed邊度刷比較好

除非你活動有加攻裝就直接用加攻裝啫 唔係既話有80%寶傷應該全部刷料關都打得晒 除左90+

發現現有ge 陳宮 殺生院已經全包圍

其實係一次外國fashion show 既作品

我次次按入去都 你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

虞姬可唔可以出泳裝

我疏忽

ok 明了

無石抽泳裝了

上網打The black tape project

但係寶1黑杯泳武 寶傷仲高過寶5 中二
就算係5加成都係用返泳武好

已經掛左310c呆啦 啦啦啦

好大機會

好撚感動

刷咗幾耐
新手刷懷疑人生(點解要入坑

刷左40粒金果

試咗用omlet駁twitch開台，不過delay得咁勁嘅 又睇唔到留言

依家仲早,快脫離苦海

是,正常係投影去電腦播
me用obs+ apower mirror

cls 套re0又cut op ed
個結尾仲要

神作

有無ching知seed喺邊度刷

第一章巴比倫廢都

咩SEED

嗰粒世界樹之種

動議下個POST放番D有用既資訊係POST 頭

thanks

一集好難有齊op ed
明明啲歌咁好聽

唔怪得有人話可以睇youtube打丁

今集咁撚緊張,仲要分上下part

開台 用1pack石做祭品 召喚偉大神

go

阿paul個關使唔使再打一次?

lin?

5個位

261,634,402

幻文西洗唔洗30技 唔夠傳承結晶

想拎多5隻咪打

13最好都10啦

咁不了

原來無加到你
puzzle added

又係 咁10/9/10算

我上年抽完到依家都仲係10 1 8

我指想召喚嘅要用呢儀式啫我暫時都未有需要召喚住

我都係10910

咁其實個3技又唔係一定要10既 不過呢啲加攻技都係慣左10埋佢啫

ADD左

以為你話要開台

好少用幼文西

呢個真 我都係打錢用

上年禮裝果set都夠

屌你開件0E都要武肺

而家夾C傻應該高難度上到場

山窮水盡

無呢隻先叫山窮水盡

嗰啲叫窮途末路

想擇低啲名，仲有邊位手足未中c呆

岩岩刷完料既清
你地病毒刷邊關

空中庭園

刷左1億qp已經想嘔

抽埋剩低嗰二百幾石
無中文西, 但係就中左月神

依一年無課都中咁多五星, 無乜嘢好嘈

刷qp咪算好，刷料你仲想死

x2

係 對比以前 而家QP算好好刷 介面又快左 又可以連續出擊

刷料唔係必跌，幾條體都可以無一粒

我屌牙
原來文西件靈衣戰鬥全部新語音
即係要繼續刷武肺

377 831 015
5個位 加左留名

唔講唔知

rich到
連續寶5左3隻5星

乜第五章咁鳩屎

扮咩，重有錢買周邊

班機神個個都初見殺

牙介10連寶5

張泳裝黑沖田可信度高唔高

唔高

有冇人手足有玩隻waltz

部機有冇變暖蛋

我垃圾手機玩1場就變暖蛋

不要踢我出圑

0呀
原圖都已經搵左出黎

感謝
差點被騙

幫我搵一兩個人入團

沒泳武撞同宇宙能
要不要寶2文西

冇人玩

不是吧

你好

想入團

你搵人來幫拖

第一季op ed各自計既話，都唔知有冇出現十次

屌你，上個月買隻驚都牙痛咁聲

pad 仲未復刻hf

通常幾千幾千咁課既人
連課十幾蚊wtsapp 都係會話貴

抽左幾多

有冇黑杯文西寶二，發覺 如果打殺狂，有機會要帶10np衫 ,因為打完二wave唔夠100

買黎比你屠直頭心痛

唔關事
佢知我唔識玩敢彈水我買game比佢屠

軍曹唔係specialist 咩

技術交流 唔係屠
好過到時去日本入錢比人屠

大介寶寶唔係傻鳩

見到出面班連登仔高追282真係笑撚死

自信啲
各自7次都無

一陣柒左又會比人擺頭po架

仲高追
利申無股票戶口

武肺仲難刷過強
刷返肥等餵泳裝算

今晚00:00聽住阿比唱生日歌追埋最後一寶（寶4）
剩得120石35符
如果有牙敗燈力放出就好

點輸

太空凜最大問題係自己個魔放有機會miss

用寶石伯一定可以3連射嘅

MISS左一樣3連

幾時先會出番牙凜俾禾抽

新年

你有錢找我條數嗎

黑聖仲差6個lv先100
仲想升埋笑容...

好快JA

成功響budget內追返寶2騎西

你地係點疊肥
我就咁合同樣合一次就算

突爆一張1星
然後啪到張1星上50lv
重覆8次，將8張50lv1星裝餵比5星裝
你就會得到一張100lv裝

1星/2星突滿做餅底
瘋狂塞D 1~4星禮裝入去直到塞滿

你仲有無錢抽泳裝呀

合1張1星爆lv要幾耐???

試下咪知
都係不斷抽友情拎肥餵裝

武肺唔夠新event可能一年就復刻saber war II

條能樣訂左幾千蚊鍊金工房

衰咸濕

rich rich

仲要買萊莎膠

電蛇買未
Amazon 跌返落22000

佢連雷母膠都買唔晒就唔好要求佢買其他啦

買1:1果隻啦

我著衫cosplay算

有無圖

試過比人出賣

親生女

5仲長尤其2.5.2我依家先慢慢推到第6節

屌你老母

cls 112都可以3連

Henshin

泳武=狂蘭
太空凜=巖窟王

太空凜真係好抵抽，由綠卡年代到藍卡年代一樣都係主要周回打手

色卡Meta點轉都唔會影響到太空凜

換3turn色,50叉,全buff都齊真係CLS

綠卡凜連射到咩

勁係勁 但而家呢個meta得5加成禮裝大把野做到衝無3隻ge關

以前好似有個組法係凜 蘭陵王 術師匠
頭兩rd 藍寶 最後一rd轉綠 轟落去

出cba後就馬上有伯爵抽

仇凜就唔知幾時復

已經連抽幾隻 c呆 幻文西 黎緊仲要屌隻妖尼姑 荷包君精盡人亡

好多隻未升無料又無錢

得bo2

泳裝出隻勁d嘅藍卡仇

bo0呀我

追唔追幼文西寶2好，定留石下星期抽殺生好

羅記幾時請我食飯

留力先啦,反正文西17號同23號仲有pick up

睇你鍾意蘿定妖女

50np30藍放加多個np率

如果有錢就好

c呆落地後藍卡仲出咁勁咩

寶二夠駛？

就算會壓都唔大影響
基礎職只差劍殺未有連射
我睇好村正同泳殺生院

有伊亞宋

咁殺都有PHANTOM OF OPERA添

原來打漏左"5星"2粒字

唔知20粒武肺夠唔夠靈基晒泳裝角
想刷肥了

劍唔會有唔俾勁過呆毛

唔想刷啦肥
堆禮裝嗰陣大把5星肥

士郎有條件做例外

堆完禮了
得500金肥係倉

士郎會唔會勁得過Grand呆

夠啦 下星期要寶5殺生院

Both

如果係強力藍卡打手我都想寶5 真係好仁

無乜好禮裝 用凸滿毒蛇一藝個效果都好似ok
+40%art性能 應該包埋加小量np率同藍寶具威力？

有得聽番8月10嘅 live band

呢張已經係易入手個堆最勁個張，效果應該唔錯

我無黑杯 暫時用緊呢張 都唔錯 但攻擊力加小好多

士郎屌過呆的

小莫同文西邊個好用D利申得小莫

打應該莫
j就文西

點解個個都追幼文西

如果跟條傷害公式好似寶傷最有用
Art性能因為本身雙C傻已經+100%，再加上去效果最細
寶傷C傻就無技加，所以靠禮裝/打手技加會加最多傷

因為夾c呆

我估係無水武藏同太空凜受害者

泳武得寶1 而家好後悔上次冇追 今次幻文西唔可以再後悔

用牙莫咪算

泳莫同幻文西都寶2 邊個大力d?

BTW
原來FGOW旁白係閻魔亭已經有講
鶴之間既機織名人「お夕」->受月光召喚而離去
クレーン=鶴既英文;所以FGOW開頭話係報恩

晴天:???

兩隻都有 都係想2

得泳武藏寶二好似都夠玩 凜就up再抽

澟唔知bo2可唔可以做到條片效果 得我都唔想再追

泳莫寶具易追D啦 理論上 除非當時無抽就無計

其實會唔會泳裝又會有藍卡角
雖然可能會因為術呆而被打壓

有無人試過齊格君得唔得
無課玩家應該最靠得住

淨寶傷對個np率回收大唔大？

隻泳尼姑會唔會又係藍卡寶 咁同原版1樣

齊格得呀
術職睇對面可以3種特攻揀
1001 式部 齊格

齊格同陳宮都得
係打騎用番綠卡隊好D

淨係加傷, 加完可以早D OK嘅話先有分別

等睇泳裝殺殺生院(然後比AE自己打殘)

因為C呆套裝冇+寶威

無課王者一定係陳宮 除左無得放3想升絆嘅角之外仲有無缺點

留名泳裝葉狗又俾人屌

容易爆cost

男人

啲炮彈咁多限定仲好意思榜標無課

都係 D彈藥包全5星

隔咁耐先一隻 應該儲到石掛

你講果個已經係最嚴重缺點

儲石唔代表抽得到

想MOFU

有降神之術

五星級炮彈

孔明呢d有自選架嘛

而家刷絆邊關高
好耐冇特登刷

文西得寶一應唔應該追寶，已經射咗三單先寶一，之後殺生院又要抽

イラコン4出左result

抽卡問題我一律建議寶5

牙莫應該仲少人有

合肥前唔記得左鎖新個幾張班楊
又少左幾張老屎忽之證

算唔錯

中間出過2次金騎呃鳩我

慘
不過上次復刻嗰5隻我都無留，今次先留返

正常啦

0.91%,算歐

等我靠作歌溝到伊藤美來先

一力水差少少，打狂殺有機會t3回唔夠100，我覺得周回 二會用好多. 利申 追到二

二力水差少少，打金狂殺有機會t3回唔夠100，我覺得周回 五會用好多.

如果狂殺 可能要用番 綠色卡或者陳宮

426,350,848 10個位

要買DLC先有但丁

抽幼文西重點唔係强度，係因為一家人要齊齊整整，大文西無出過場咁劑，一樣用力抽

Wwpp added

好, G持

殺就陳宮
狂就笑顏禮裝

幼文西太可愛都係重點

咁都負皮，我咁真心

你個名

征服王ho ball

你媽確診拉

下次弓呆好補埋佢

又關你事

仲有機會再復刻咩

安排緊

有無人以前玩過爐石/warcarft
我依家先知reckful 自殺死左
有錢又靚仔 重要原來twitch公佈過佢係twitch入面直播收入最多 都要自殺

羅莉先係主角

明夫叔單野唔係舊年咩？

癲

都一段時間，連紀念佢嘅npc都已經整埋
佢都算係遊戲直播嘅開山鼻祖，就咁走咗好可惜
抑鬱症真係好恐怖

有錢真好

你堆06仲顛啦

我得寶1泳武 100黑聖杯
其實好多都回到100 係得狂唔得姐

邊有咁多隻

一輝賣書了

你2,3號機寶5痴線佬

刷咗3個金蘋果先得一粒肺炎
仲差24蛋同30肺炎

唔洗 我都係用c呆 c狐同孔明做子彈
係孔明要按3下+np姐

4星姐 歪都歪到

奸商呃人唔少石 要用石扔死佢先得

月豬日日都搬石頭

駁唔到4星個隻我都3 4隻寶5啦

父控開心死

泳武寶1 真係唔多夠力水

早知前排抽埋佢

一開始
小莫:老豆變多了
依家
小莫:老豆變多了

唉 我都係 果陣諗住實用性唔高 寶1 j下算 而家後悔了

連寶1都抽唔到呀

絆10左都費事拎出黎用,有得用其他就用其他